[1Q題]點解d天才成日比人話悶？

測試下連登仔d 智力有幾低

4頁後開估

唔想知 開估死全家

4頁？1頁都俾多你呀

發覺有班人好鍾意負評

你要我地班大爺等你開估已經係死罪

有時見到條題目就知高唔高質

早咗入，下年再入嚟睇

4頁？ 等撚到佛誕

見冇乜人理你，幫你推下啦

靜撚到

法國樓主開親po都冇人理

仆街 棄post潛逃

垃圾，低汁

中左bug 屎啊 咁多負評

邊個靜靜雞負評完又唔出聲
無膽鬼